點解狗唔批119不反，點解狗要做炸彈fake news? 咪高係佢驚百萬人上街啊

119 星期日 天下制裁 遮打花園集會安排

119 星期日 天下制裁遮打花園集會
日期 : 1月19日 星期日
時間 : 1400 可以入場, 15:00 開始
地點 : 遮打花園, 遮打道, 皇后像廣場

坐爆多人得滯就向東邊 金鐘/銅鑼灣 方向流水式散去
(所以進場朋友請盡量由中環西邊方向加入, 地鐵站即中環 A/B/C/D/G/H 出口沿遮打道加入, 請盡量避免由金鐘站加入以防互擠)

付中環地圖參考

========================================

所以
請
準時準時準時
坐爆坐爆坐爆
之後向金鐘銅鑼灣方向散去

星期日見

出啊

推呀

等睇112 咁唔比你流水

集會範圍外用水炮車

再取消集會團捕幾百人

啲狗攪幾多小動作

我都唔會驚嘅

講緊plan

推爆119

推 聽日見

推一推

今日又要有過百萬人上街

準時 2 點遮打見

❮警世，不戀戰❯ 戰略目標，達成就散